★如果定期有4、5釐，其實仲有冇人會買股票？

想知

1981年有無人買股票？

買增長股囉, 少左人買收息地產基建股

股票輸多贏少

5 hsbc應該冇人買

應該得好少人買

700以前夠話有強力增長，現在變過街老鼠

5G 中興夠話有強力增長，跌一半

見襯買股票d人，最叻話"希望返家郷"買來做乜？

定人仔咪有咁多